知唔知A-Z入面，點解呀U咁慘？

因為烤呀U嘛

I kill u later

5/10

因為Shitty U

9/10

因為only U

知唔知社會入面，點解樓主咁慘？

但係有C陪佢wo

c u later

因為成日剩係fuck U唔fuck其他

roblox?

黃子華？

因為U係第21個英文字母，而唐朝第21個皇帝唐哀帝係亡國之君，又係2月21日俾人毒死，所以同21有關嘅都好慘。

咩呀，21-->2+1+（2-1）=4=死

咁都得 咁陳國邦(李斯)都得啦

3/10

唉U

因為you真係好慘

照下鏡咪知

因為你窮呀

是個boy

高汁過樓豬

因為U shall not pass